{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59785&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천리버스토리펜션"
    },
    "text": "全客室からは衣岩湖が見え、団体客室も保有しています。 周辺には車で35分ほどかかるジェイドガーデン、エリシアン江村とザラ島はそれぞれ40分と35分ほどかかります。 入室時間は5時で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 カフェは現場の状況によって利用できない場合があり、バーベキュー施設を利用するには2~8人基準で30,000ウォンを現地で決済する必要があります。 入室人数は最大を超えることはできず、訪問客は許可されません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは客室への出入りができません。 画像は実際とは異なる場合がありますのでご注意ください。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からジェイドガーデンまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ジェイドガーデンまでは車で約35分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からエリシアン江村までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "エリシアン江村までは車で約40分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からザラ島までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ザラ島までは車で約35分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "カフェは利用できますか？",
            "answer": "カフェの利用は現場の状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには2~8人基準で30,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "入室人数は最大を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "訪問客は許可されますか？",
            "answer": "訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは客室への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 533
    }
}